如果汪明荃係住荃灣，馬德鐘係住金鐘

咁林鄭月娥係咪住月球

係

On9

唔係

低汁到

係俄羅斯

俄亥俄

child登

做咩啫你?

好撚好笑好撚有趣味

你好風趣

係呀 住商天娥隔籬

咁馬賽住邊？

樓主你拎我諗返廿幾年前嘅小學生活
即係果啲咩腦肚眼頸呀
美國加拿大澳洲果啲

好笑到噴汁

唔係應該鵝頸橋？

執緊腸

鵝頸橋呀懵撚

李鄭屋呀 屌你

又幾好笑，
我講緊樓主